[推到完場] 明珠首映九月鉅片:天煞地球反擊戰 復甦紀元

係戲院睇到訓左

明珠台做果條trailer不倫不類想講好耐
用妃嬪mode話咩人月兩團圓 夾硬加d中秋元素落去 隻怪獸加d花燈落去
睇左好多次都心諗做乜鳩

睇埋英文版更9唔搭8
扮怨恨但把聲又交唔戲

加agelalbayaby落去都唔知做乜9

覺得中文版算幾搞笑 見呢排興延禧攻略就搞呢味 本宮前本宮後

咁靚女一定J 死人

其實PEARL 應該NICAM啦。
中文先好睇架嘛

依套真心垃圾 植入式廣告多到嘔

呢套戲表面上荷里活戲
實質大陸金主話事

飲蒙牛,用QQ視頻, 用大陸妹
你估真係睇得上angela baby 呢d 冇料MK咩

係搵大陸妹都搵章子怡, 湯唯呢d 起碼流利英文,有料既

will smith唔拍呢集真係好可惜
最諷刺既係聽日明珠播佢個套末日1000年

完全覺得angelababy 好礙眼
認同大陸妹都有唔少上得枱面, 都唔明做乜要搵佢

依集好垃圾

呢套垃圾到不得了 大陸片

start

不如播返第一集先啦

播返舊片咪算

不過我覺得tvb個廣告幾搞笑

睇過但完全唔記得

民主黨飛機片

Will smith完成所有拍攝

播番第一集啦不如

一加插大陸仔 成套戲變柒

QQ

qq

點解個男唔用自己notebook video call

乜撚野qq呀屌你老母

鬼佬用乜q都唔用qq啦

咁矮都可以開戰機？

蒙牛月球奶

蒙牛

咁撚多蝗語

蒙牛........................

岩岩個太空人係咪ps4 蜘蛛俠條友

好撚難飲

好多大陸嘢，一路睇一路笑

蒙牛真係柒到

太空人都唔飲蒙牛

去到咁遠都要飲蒙牛

屌你老母成套戲都係支那野

大陸片黎？

你漂亮

真心柒到唔敢睇

當笑片睇

真心，呢套續集好有心機接番第一集。

開始膠化

唔計支那元素，呢個續集都麻麻地
朂尾變左科幻片

原來一帶一路、中國元素加非洲瀝架

未睇過，享受中

無人睇

見到個整容g就唔開胃

Angelababy幾時死呀 啲荷里活片特登加入中國元素真係好嘔心

柒到一個點

未睇過

其實都做到滅世果種既絕望感

下星期做猿人爭霸戰

剩係架船d武器都夠打,停低簡直係多餘

呢套垃圾黎

都唔明點解要搵飛船仔去搶粒波
一野射爆地球就得啦

黑鬼勁到

冷兵器

Kill is behind

前總統好型棍

未睇過,係咪續集黎

小雷神好似雷神

細佬靚仔啲

個長毛係行屍 個條友？

發達

中國紀元